關於721之後 劉細良詳細分析 香港之後應該如何走下去 大家一定要聽曬

廢話唔多 直接上片 屌你老母 一定要同我聽曬佢 721我好嬲啊果晚無訓過

我覺得劉細良分析的好岩一定要聽 對大家未來既然策略都有用 麻煩大家一齊推
雖然我係p 但都係一個香港人 光復元朗等住大家。香港一個不能少光復香港 時代革命

快d睇呀~~

推啊

光復香港 時代革命

【727光復元朗前哨戰】係元朗西鐵站外搞「元朗恐襲」放映會

push

好很重要啊

推

push,佢講的point好清晰， 值得深思參考

高質，佢節目雖然個幾兩個鐘但都唔夠喉

幫手推

大家唔洗盲跟，聽完再諗下，勇武派就一定開佢波

一定要睇啊

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

我無野講

講得好 推俾多D人睇

光復元朗

Push

推到熱門

推！

推，有point

經過昨晚警黑合作的大龍鳳

無論邊瓣再來一次！

你唔會知被襲的有無你的家人，孩子！

住附近的所有男人

立即從廚房取出你的菜刀

衝落去

為保護家人，見人殺人，見狗殺狗！

推啊 唔該

唔該推下 好有用

加油

聽曬

睇左，好想課金比佢

真係好有用 本身自己睇到721都好迷茫

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

唔該啊

推(⊙o⊙)

推到更多人睇

聽緊

唔該一定要聽晒

要聽晒 最好2倍速

唔該

推 課左金了

幫推

我都課左100

push ha

Push push

推俾大家睇

推下

堅要聽晒
佢d節目一向高質

要聽曬

Pish

唔好掂主權
因為有班和理非會走